（緊急要人）再唔出嚟幫手下星期黎明行動成效一定會大減

長文 如果要睇重點 直接碌落去睇
黃色大字
嗰啲

呢條仆街吹雞晏晝去紅隧清rb
如果我哋而家冇行動 啲rb聽日之前實清哂
變相聽日嘅黎明行動
已經冇左中大二號橋 斷吐露港公路
如果再失埋紅隧
班所謂「市民」清完之後
因為紅隧唔似中大二號橋咁
喺大學範圍
只要「市民」清完rb
班狗只要放幾架狗車守住
再塞到紅隧嘅難度一定大增
而且就算佢唔放狗車守着
佢哋清得一次就有第二次
如果每一次嚟rb 就俾佢清
rb 物資只會越來越少
rb唔係無限㗎 有一日都會冇晒
到嗰一日唔通人肉rb咩
可能你會問 咁留守嘅人自己守住咪得
其實琴日已經有版俾你睇
港大已經比人清左大部分rb
所以話 吹風由得佢清嗰啲都唔知咩事
真心定假膠啊
首先
留守嘅人 其實已經好少
加上其實大部分都係學生
其實一嚟人數上對方已經佔優
二嚟
人地係作為「市民」出黎面對我地勇武
示威者喺當下就由雞蛋變左高牆
而嗰班清roadblock既「市民」就成為左雞蛋
而政府就可以拎住呢啲畫面話香港市民既民意就係咁
港豬/所謂中立個班就會將個矛頭指向示威者
等呢道氣形成左 要政府屈服讓步就難上加難
而外國政府為左我地發聲甚至乎介入既正當性就會下降左
所以基本上只靠勇武 今日係冇可能阻住到藍絲清rb

所以要解決呢個問題
首先我地正視一樣野
成個運動去到而家都仲係和理非佔大多數
和勇不分係一件事
但係事實就係有好大部份人係連戴豬咀都唔敢
就算戴左 一聽到前面話有狗就保特咁跑走左
係呢到我唔係想指責和理非
甚至成個運動可以堅持到而家 甚至得到咁多唔同國家既關注同支持
百萬二百萬遊行 人鏈 集會等等功不可沒
而當roadblock已set
面對住對家派出「市民」自發清roadblock
我相信和理非可以做既係比而咁單單送物資捐錢更多
我個人意見係
當出現少數勇武面對對家派「市民」清roadblock既情況
大量和理非立即趕到現場 唔係要同對家既人對峙
而係做返平時最中意做既叫口號同唱榮光等等等等
無視對家 令佢地成為嘗試撩事鬥非既一班無謂人
同時顯示到對於封路呢樣野 支持既人數
係遠遠唔止留守既勇武 同時令留守既勇武唔會感到勢孤力弱同淪為condom
同時勇武手足亦都千萬克制
唔好係前線同對家班人直接對峙
但係當對家嘗試搞事 甚至乎係出手傷人既時候
勇武就可以出黎「止暴制亂」
（以上紅字嘅都係引用番之前 捷撚華拉巴打嘅post copy落嚟）
對家而家玩緊既招數係將我地由多數變成小數

所以 今日 晏晝兩點四十五 約定你哋紅隧見
邊度人多就去邊度
邊度有人拆rb就去邊度
嗌口號 唱榮光

另外 其實下面個post都講咗
同大家計一條數, 如果和理非再唔升level 企出黎, 香港就一定玩撚完！

而家埸運動淨靠勇武要贏
其實好難 所以好需要和理非落埸
而和理非進化做勇武其實好難 要好多時間
而家有呢個活動 希望和理非可以再次落場
再次和勇和一 為香港寫下一頁又一頁嘅輝煌歷史

利申：樓豬中學雞嚟㗎咋 有咩講錯屌細力啲

希望各位可以喺度討論下
幫手推下呢個post 比多啲人知
P牌仔推唔郁啊

P牌推唔郁

第一次咁認真打咁大篇文 比下面幫手推下啦

我用緊單機版連登？

推

連登仔仲瞓緊？

P

Push

其實係咪只要p牌+唔係鬼 無人幫
就好難推上熱門

光

復

香

港

時

代

推

我唔想入集中營

革

你p牌推唔到

命

Yes

只要守城嘅人扔屎扔漆就趕得走啦
唔洗傷人又唔洗由佢清嘅

[急]呢場運動急需和理非出嚟show民意

推啊
幫手spread出去

夜晚記住去埋愛丁堡個集會啊

理大手足好撚累，快點幫手

P pai here too but push

連登仔

其實不如叫poly出聲明，為左釋出善意，暫時清理紅隧rb，設死線政府回應五大訴求。唔好比建制拿光環。

有道理 推

係擔心比人話和理非同勇武割席

你意思邊個位？

守得住㗎 如果大家肯出嚟